個橙色臂章好似幾有用，有冇手足知道點樣入手

Good afternoon sir

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

佢哋冇乜氣節
鳩企幾次冇人比佢打就會自自然然越來越少人